《小丑》Joaquin Phoenix 做老豆 取River為命紀念亡兄

佢真係好愛佢哥哥River Phoenix

原來食左rooney mara

Her

係呀，2013年拍Her嗰陣識
然後2016年再拍Mary Magdalene相遇返
跟住就開始拍拖

師兄坐左幾耐

好感動

her果陣靚到癲

Ronney Mara好正

龍紋身果陣好型

唔好咁改名，好撚邪
一陣個仔又早死

但外國人好興咁樣改名

奇洛李維斯先邪

外國人都冇依種思想
佢哋覺得係一種對親人嘅紀念同懷念
我覺得佢咁做 證明佢真係好鐘意佢哥哥
好感動

小丑女

個屎忽仔

佢成家人啲名都古靈精怪，Joaquin 原本都叫Leaf,佢家姐個仔叫Indiana, 因為當年River 演過Induana Jones少年版
佢早幾年難得一次喺訪問提過，River 出事當晚係因為佢同家姐想去Viper Room 睇show, 所以River 先去睇住佢（當年Joaquin 19歲，美國未夠法定年齡入酒吧） 跟住仲要眼白白睇住阿哥喺眼前失救
之後廿幾年，佢都極少開口提起River, 呢份內疚同陰影應該用咗好耐時間先至可以放低

咁多過世名人明星，始終覺得River 係最遺憾，實在太後生了